<content style="html" background="images/bg/bg07.jpg" image="images/content/bcb/side/cash_management.jpg">
  <page title="Pengurusan Tunai">
    <description>
<![CDATA[
Hong Leong Perniagaan Online (HLOB) menawarkan pelanggan korporat dijamin talian perbankan perniagaan dan kemudahan melalui internet. Perkhidmatan ini membolehkan pelanggan untuk mengakses maklumat & apos masa nyata; s dan diuruskan aliran tunai mereka di pejabat mereka atau ketika mereka & apos; semula di mana sahaja.
Hong Leong Perniagaan Online (HLOB) adalah mesra pengguna, didapati 7 hari seminggu dengan teknologi penyulitan yang selamat. Kami menawarkan anda <b> Mudah, Selamat dan Masa Penjimatan </b> perbankan dalam talian.]]>      
    </description>
<tab title="Perkhidmatan &amp; Ciri-Ciri">
  <![CDATA[
<p> <b> 1. (a) e-Pertanyaan </b>
	<br>
	e-Siasatan membolehkan anda mengakses maklumat akaun terkini syarikat anda dalam talian untuk: </ p>
<ul>
	<li> Perniagaan Semasa Aktiviti Akaun </ li>
	<li> Deposit Tetap </ li>
	<li> Pinjaman Baki </ li>
	<li> Cek Status </ li>
	Penyata <li> Akaun Semasa </ li>
	<li> Kadar Forex </ li>
	<li> Kadar Pasaran Wang </ li>
</ul>
<p> <b> 1-b e-Perdagangan Siasatan </b>
	<br>
	e-Perdagangan Siasatan membolehkan anda mengakses transaksi perdagangan terkini dan kemudahan butiran dalam talian untuk: </ p>
<ul>
	<li> Kemudahan Perdagangan </ li>
	<li> Perdagangan Produk Cemerlang </ li>
	<li> Transaksi Perdagangan Sejarah </ li>
</ul>
<p> <b> 2. e-Bayaran </b>
  
  <br>
Sebagai tambahan kepada kemudahan e-Pertanyaan, e-Pembayaran membolehkan anda untuk melakukan transaksi pembayaran dalam talian untuk: </ p>
<ul>
	<li> Bayaran Single (Intra dan IBG) </ li>
	<li> Gaji (Intrabank dan IBG) </ li>
	<li> Bayaran Pukal (untuk vendor dan pembekal) </ li>
	<li> RENTAS </ li>
	<li> TT Asing </ li>
	<li> Pembayaran Bil </ li>
	<li> Bayaran Balik Pinjaman </ li>
	<li> eShare </ li>
	<li> Bayaran Berkanun (KWSP, PERKESO dan LHDN) </ li>
	<li> Lembaga Tabung Haji (LTH) </ li>
	<li> eDividen </ li>
	<li> Buku Cek Permintaan </ li>
	<li> Permintaan Stop Cek </ li>
	<li> e-Perolehan </ li>
</ul>
<p> <b> 3. e-Collection </b>
	<br>
	Hong Leong Bank akan mengumpulkan terima biasa anda berdasarkan arahan anda dengan mendebitkan akaun pembeli dikekalkan dengan Hong Leong Bank atau bank-bank lain. Maklumat transaksi Collection akan disediakan untuk memudahkan penyesuaian akaun syarikat anda. </ P>
<ul>
	<li> Debit Langsung </ li>
	<li> MEPS Debit Terus <b> </b> </ li>
</ul>
<p> <b> 4. Pengurusan Mudah Tunai </b>
	<br>
	Kemudahan menyapu Auto menyediakan anda dengan cara yang mudah dalam menguruskan baki akaun harian anda. </ P>
<ul>
	<li> Sapu Auto </ li>
</ul>

]]>
    </tab>
    <tab title="Faedah">
<![CDATA[
<p> <b> Kemudahan Penggunaan </b>
	<br>
	Sistem yang mesra pengguna dengan susun atur yang intuitif dan fungsi mudah. Panduan Pengguna komprehensif juga disediakan untuk pelanggan untuk memuat turun untuk mendapatkan bantuan mereka. </ p>
<p> <b> Real Akses Masa </b>
	<br>
	Pelanggan boleh memeriksa baki akaun mereka masa nyata dari mana-mana dan bila-bila masa. </ p>
<p><b> Selamat dan selamat </b>
	<br>
	Hong Leong Perniagaan Online (HLOB) dengan seni bina keselamatan berlapis berbilang menyediakan anda dengan persekitaran yang selamat dan selamat untuk menjalankan urus niaga harian anda </ p>
<p><b> Mudah </b>
	<br>
	Pelanggan boleh melakukan transaksi perbankan mereka dari meja mereka dan tidak beratur di cawangan. </ p>
<p><b> fungsi </b> <br> Komprehensif
Dapat melihat baki akaun dan melaksanakan transaksi dalam talian, ini menjimatkan masa dan mengurangkan kertas kerja. </ p>
]]>
    </tab>
    <tab title="Cara Memohon">
<![CDATA[
<p><b>Cara Memohon</b> 
  
  <br>
  Dalam hanya 3 langkah mudah, anda akan dapat mula menggunakan Hong Leong Pengurusan Tunai: </ p>
<ul>
	<li> <b> Langkah 1 </b> <br>
	Lawati www.hlb.com.my untuk muat turun borang permohonan dan sampel dokumen sokongan <br>
	<br>
	</ li>
	<li> <b> Langkah 2 </b> <br>
	Lengkapkan borang dan menyediakan dokumen-dokumen sokongan yang berkaitan hendaklah dikemukakan <br>
	<br>
	</ li>
	<li> <b> Langkah 3 </b> <br>
	Hantarkan permohonan anda bersama-sama dengan dokumen-dokumen sokongan kepada cawangan HLBB / HLISB pilihan anda </ li>
</ul>
<p> Untuk maklumat lanjut sila hubungi pasukan Pengurusan Tunai kami: </ p>
<ul>
	<li> 03-2169 2683 </ li>
	<li> 03-2773 0511 </ li>
	<li> cmp@hlbb.hongleong.com.my </ li>
</ul>
]]>
</tab>
<tab title="Hubungi Kami">
<![CDATA[
<p> Untuk sebarang pertanyaan, sila hubungi pegawai-pegawai yang dilantik kami di 03-2773 0511 atau 03-2773 0200 pada waktu pejabat atau e-mel kepada kami di cmp@hlbb.hongleong.com.my </ p>
<p> Selain itu, anda boleh berjalan-masuk ke mana-mana cawangan juga. </ p>
]]>
</tab>
  </page>
</content>
