<content style="html" background="images/bg/bg11.jpg">
<page title="Kad Debit Hong Leong" image="images/content/pfs/side/hlb_debitcard.jpg">
<description><![CDATA[
Kad Debit Hong Leong ATM dan keselamatan kad yang dikaitkan dengan Hong Leong anda Semasa atau Akaun Simpanan. Anda boleh mengeluarkan wang tunai melalui mesin ATM seperti kad ATM konvensional dan juga membuat pembelian di seluruh dunia! ]]></description>

<tab title="Ciri-Ciri">
<![CDATA[
<p> <b> 1. Tiada Cukai RM50 Kerajaan Perkhidmatan (GST) </b> </p>
<ul>
<li> Kad Debit tidak akan dikenakan bayaran RM50 GST </ li>
</ul>
<p> <b> 2. Pengeluaran Tunai ATM </b> </p>
<ul>
<li> Pengeluaran wang tunai di dalam dan luar negara dari lebih 1 juta mesin ATM yang memaparkan logo MEPS, VISA atau PLUS </ li>
</ul>
<p> <b> 3. Pembayaran Mudah </b> </p>
<ul>
<li> Buat pembelian di lebih 29 juta VISA, MEPS dan peniaga kad bank di seluruh dunia Anda juga boleh membayar bil, memindahkan wang dan membuat pembelian dalam talian & nbsp; </ li>
</ul>
<p> * Berdasarkan amalan industri standard, bagi apa-apa jumlah urus niaga petrol, RM200 akan diberi kepada jawatan selama 3 hari di Hong Leong anda Simpanan atau Akaun Semasa. Baki akaun akan dikurangkan dengan jumlah yang ditunda dan Pemegang Kad tidak akan boleh mengakses dana ini sehingga transaksi petrol yang telah dibentangkan oleh syarikat-syarikat petrol ke bank untuk membuat pembayaran. Selepas itu, jumlah yang akan dikeluarkan selepas menolak transaksi petrol sebenar. </ P>

<p> <b> 4. Keselamatan </b> </p>
<ul>
<li> Sekiranya kad anda hilang atau dicuri, dan jika apa-apa urus niaga tanpa kebenaran telah dibuat pada kad anda, kerugian anda akan terhad kepada RM150 *. Pusat Panggilan kami dibuka 24/7 untuk membantu anda dalam menyekat Kad Debit anda untuk mengelakkan sebarang penyalahgunaan dalam kes ia hilang atau dicuri. & Nbsp; </ li>
</ul>
* Dengan syarat anda mempunyai senaman penjagaan rajin dalam menjaga kad dan segera melaporkan kehilangannya kepada Bank (Untuk kehilangan kad di Malaysia) atau Pusat Perkhidmatan Travel VISA atau gabungannya terdekat (Untuk kehilangan kad di luar negara). Pemberitahuan hendaklah dibuat kepada Bank melalui telefon, telegram, faksimili atau e-mel dan pengesahan yang sama perlu dibuat secara bertulis, disertakan dengan laporan polis.

<p> <b> 5. Fleksibiliti Pemilihan Akaun </b> </p>
<ul>
<li> Pilih untuk menghubungkan Kad Debit anda kepada mana-mana Semasa atau Akaun Simpanan pilihan anda dan akaun akan didebitkan secara automatik apabila anda membuat pembelian </ li>
</ul>
<p> <b> 6. Lebih Baik Pengurusan Kewangan </b> </p>
<ul>
<li> Lihat Penyata Kad Debit terperinci bulanan anda dalam talian secara PERCUMA. Selain itu, anda boleh mendapatkan penyata bulanan bercetak untuk dihantar ke alamat yang dicatatkan dalam rekod Hong Leong Bank dengan bayaran nominal sebanyak RM2 sebulan Tetapkan "harian Had Pembelian Runcit" anda, "Had Pengeluaran" dan "Had Belian Online" berdasarkan tahap keselesaan (dihadkan pada maksimum RM5,000) melalui Hong Leong Connect, perbankan telefon atau kunjungi mana-mana cawangan kami di seluruh negara Pembelian dibuat dengan Kad Debit anda menarik diri daripada Hong Leong anda Simpanan atau Akaun Semasa, dengan itu memaksa anda untuk menghabiskan masa cara anda </ li>
</ul>

<p> <b> Ganjaran & amp; Keistimewaan </b> </p>

<p> <b> 1. Memperolehi Mata Ganjaran apabila anda membuat pembelian </b> </p>
<ul>
<li> Untuk setiap perbelanjaan RM1, anda akan mendapat 1 Mata Ganjaran </ li>
</ul>
<p> <b> 2. Menebus Lebih 100 Hadiah harian </b> </p>
<ul>
<li> Gunakan Mata Ganjaran anda untuk menebus pilihan anda produk setiap hari dari serendah 1500 Mata Ganjaran! Pilih daripada syampu (Contoh Pantene.), Bahan pencuci (Contoh Kao Attack, Febreeze dan lain-lain), minuman (Contoh Milo, Horlicks, Ribena, 100 plus dan lain-lain.) & Nbsp; </ li>
</ul>
<p> & nbsp; & nbsp; & nbsp; & nbsp; & nbsp; untuk barangan elektrik (Eg. pengering rambut, besi dan lain-lain) dan baucar tunai (Eg. KFC, Jusco, Giant dan lain-lain) </p>
<p> <b> 3. Diskaun & amp; Keistimewaan </b> </p>
<ul>
<li> Nikmati diskaun eksklusif daripada tempat makan, membeli-belah, perjalanan dan banyak lagi hanya dengan membayar dengan Kad Debit anda. Itu lebih! Pemegang Kad Debit juga dapat menikmati semua diskaun dan keistimewaan yang ditawarkan untuk Kad Kredit Hong Leong! </ Li>
</ul>
<p> <b> 4. Perolehi 300 Ganjaran Bonus Mata </b> </p>
<ul>
<li> Hanya auto-debit insurans anda atau bil-bil utiliti (Eg. Astro atau Telco) untuk Kad Debit anda </ li>
</ul>
<p> & nbsp; & nbsp; & nbsp; Sebagai alternatif, melaksanakan arahan yang berdiri untuk membayar pinjaman Hong Leong anda dengan Kad Debit anda </p>

<p> * 300 Ganjaran Mata Bonus hanya diberikan atas arahan auto-debit atau berdiri yang pertama </p>
]]>
    </tab>
   <tab title="Kelayakan">
<![CDATA[
<ul>
<li> Untuk umur 18 tahun ke atas </ li>
<li> Hanya buka mana-mana Hong Leong Simpanan atau Akaun Semasa dan mendapatkan Kad Debit Hong Leong segera </ li>
<li> Jika anda masih memegang kad ATM lama, hanya berjalan kaki ke mana-mana cawangan Hong Leong Bank di seluruh negara dengan kad ATM dan kad pengenalan, dan tukar kepada Kad Debit BARU </ li>
</ul>
]]>
    </tab>
    <tab title="Bayaran">
<![CDATA[
<table width="98%" cellpadding="5" cellspacing="0" class="general">
  <tbody>
    <tr>
      <th width="33" align="center">No
      </th><th width="265">Penerangan / Service</th>
            <th width="263">Caj / Fees</th>
    </tr>
    <tr>
      <td width="33" align="center">a)</td>
      <td width="265" class="table_row">Pengeluaran Yuran Tahunan / Pembaharuan /</td>
      <td width="263" class="table_row">RM8 setiap kad </td>
    </tr>
    <tr>
      <td width="33" align="center">b)</td>
      <td width="265">Yuran penukaran dari Kad ATM sedia ada dengan Kad Debit</td>
      <td width="263">RM8 setiap kad </td>
    </tr>
    <tr>
      <td width="33" align="center">c)</td>
      <td width="265" class="table_row">Bayaran Kad gantian</td>
      <td width="263" class="table_row">RM18 (Untuk kerosakan Kad Debit disebabkan oleh kesalahan pelanggan, PIN dilupakan dan hilang / dicuri kad).</td>
    </tr>
    <tr>
<td width="33" rowspan="3" align="center" valign="top">d)</td>
      <td width="265">Pengeluaran Tunai ATM</td>
      <td width="263">&nbsp;</td>
    </tr>
    <tr>
      <td width="265" valign="top"><b>Domestic</b>
          <ul>
            <li>HLB/HLISB ATM</li>
            <li>Lain-lain ATM Bank</li>
        </ul></td>
      <td width="263" valign="top"><br>
          <ul>
            <li>PERCUMA</li>
            <li>RM1 setiap transaksi</li>
        </ul></td>
    </tr>
    <tr>
      <td width="265" valign="top"><b>Antarabangsa</b>
        <ul>
          <li>melalui MEPS ATM Network <br>
          (Indonesia, Singapore, Thailand and Korea) </li>
          <li> melalui VISA PLUS / MasterCard Cirrus </ li>
        </ul></td>
      <td width="263" valign="top"><br>
        <ul>
          <li>RM8 setiap transaksi<br>
            &nbsp;<br>
          &nbsp;</li>
          <li>RM12 setiap transaksi</li>
        </ul></td>
    </tr>
    <tr>
      <td width="33" align="center">e)</td>
      <td width="265" class="table_row">Kad Debit Penyata Bulanan (hardcopy - ciri pilihan untuk Pemegang Kad VISA sahaja) </td>
      <td width="263" class="table_row">RM2 sebulan</td>
    </tr>
    <tr>
      <td width="33" align="center" valign="top">f)</td>
      <td width="265" valign="top">Lihat Debit Kad Transaksi Butiran</td>
      <td width="263" valign="top"><ul class="arrow-list">
        <li>PERCUMA melalui Hong Leong Connect </li>
        <li> penyata mini PERCUMA melalui ATM </ li>
      </ul></td>
    </tr>
    <tr>
      <td width="33" align="center" valign="top"> g) </td>
      <td width="265" valign="top" class="table_row">Draf Jualan Bayaran Retrieval </td>
      <td width="263" valign="top" class="table_row">
      RM20 </td>
    </tr>
    <tr>
      <td width="33" align="center" valign="top">h)</td>
      <td width="265" valign="top">Konversi untuk Urus Niaga Luar Negara</td>
      <td width="263" valign="top">Kadar pertukaran yang ditentukan oleh VISA / MasterCard + yuran pentadbiran sebanyak 1% + sebarang yuran transaksi yang dikenakan oleh VISA / MasterCard</td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
]]>
    </tab>

    </page>
  <page title="Kad Debit Hong Leong Junior" image="images/content/pfs/side/hlb_juniordebitcard.jpg">
  	<description>
 <![CDATA[

<p> Sekarang untuk NILAI LEBIH BESAR <b>, </b> FD Junior kami bukan sahaja datang dengan kepentingan TINGGI FD, tetapi juga Kad Debit Junior! </ p><p>
]]>
</description>

<tab title="Utama">
<![CDATA[
<p> Memperkenalkan <b> PERTAMA </b> boleh ditambah nilai prabayar Kad Debit semata-mata untuk kanak-kanak. </p>
<ul>
   <li> Mengajar anak anda nilai wang dari usia muda dan memupuk tabiat perbelanjaan pintar. </ li>
   <li> Nikmati kawalan penuh ke atas perbelanjaan anak anda melalui internet bila-bila masa. </ li>
   <li> pratetap had Junior Debit Kad Auto Reload anda daripada RM50 kepada RM500 sebulan. </ li>
   <li> Convenience daripada tambah nilai wang tunai ke dalam Kad Debit Junior di mana-mana cawangan Hong Leong Bank, ATM dan melalui perbankan dalam talian. </ li>
   <li> Terbaik dari semua, anda boleh mendapatkan kadar FD yang tinggi dan menikmati "Kanak-kanak Makan For Free" Tawaran di restoran-restoran yang mengambil bahagian di seluruh negara! </ li>
</ul>
]]>
</tab>

    <tab title="Ciri-Ciri">
    	<![CDATA[

<p> Ia adalah kad prabayar yang dikeluarkan kepada Ibu Bapa atau Penjaga untuk kanak-kanak untuk membantu mereka untuk menguruskan kewangan mereka. Kad Debit Junior adalah sama seperti kad ATM bagi anak anda untuk mengeluarkan wang tunai, menambah nilai kredit telefon bimbit prabayar mereka dan membuat pembelian di mana-mana VISA atau Parlimen Eropah saudagar di seluruh dunia. </ P>

<p> <br /> Juga menikmati kemudahan dan fleksibiliti untuk menambah nilai wang tunai ke dalam Kad Debit Junior pada bila-bila masa visa Hong Leong Online, cawangan kami di seluruh negara atau mendaftar untuk arahan tetap. Oleh itu, ia hanya seperti memberi wang saku kepada anak anda setiap bulan! </ P>
<p> <br />

<b> 1. Tiada Cukai RM50 Kerajaan Perkhidmatan (GST) </b> </p>
<ul>
<li> Kad Debit Junior tidak akan dikenakan bayaran RM50 GST. </ li>
</ul>
<p> <b> 2. Keselamatan Diri </b> </p>
<ul>
<li> Selamat daripada membawa wang tunai. </ li>
</ul>
<p> <b> 3. Kemudahan ATM </b> </p>
<ul>
<li> Pengeluaran wang tunai di dalam dan luar negara dari lebih 1 juta mesin ATM yang memaparkan logo MEPS, VISA atau PLUS. </ li>
<li> Top up kredit untuk perkhidmatan telefon mudah alih melalui mesin ATM Hong Leong (Sah untuk 012, 013, 016, 107 dan 019). </ li>
<li> kemudahan ATM Terhad untuk tujuan keselamatan dan pemindahan dana adalah dilarang. </ li>
</ul>
<p> <b> 4. Kemudahan Pembayaran </b> </p>
<ul>
<li> diterima secara meluas dan boleh digunakan untuk membeli-belah di lebih 29 juta VISA, MEPS dan peniaga kad bank di seluruh dunia. </ li>
</ul>
<p> <b> 5. 100% Pelan Perlindungan Pembelian </b> </p>
<ul>
<li> Sekiranya pembelian yang tidak dibenarkan atau penipuan telah dibuat ke atas Kad Debit Junior, anda akan menikmati 100% perlindungan pembelian dari VISA Polisi Liabiliti Sifar *. </ li>
</ul>
<p> <b> 6. Kemudahan </b> </p>
<ul>
<li> Auto tambah nilai secara percuma daripada Akaun Simpanan Junior dalam gandaan RM50 sehingga maksimum RM500 sebulan apabila baki dalam Kad Debit Junior kurang daripada RM50. </ li>
<li> Sebagai alternatif, menambah nilai apa-apa amaun di mana-mana cawangan Hong Leong Bank dengan bayaran nominal sebanyak RM2. </ li>
</ul>
<p> <b> 7. Lebih Baik Kawalan Kewangan </b> </p>
<ul>
<li> Lihat transaksi Kad Debit Junior anak anda dalam talian secara PERCUMA. </ li>
<li> Tetap "Had Pengeluaran", "Had Belian Runcit" anak anda, "Had Belian Online" dan "Auto-Reload Had" & keris; berdasarkan tahap keselesaan anda melalui Hong Leong Connect atau kunjungi mana-mana cawangan kami. </ li>
</ul>
<p> <em> * Dengan syarat anda berhati-hati dalam menjaga Kad Debit dan segera melaporkan kehilangan, kecurian atau penggunaan tanpa kebenaran kepada Bank. Pemberitahuan hendaklah dibuat kepada Bank melalui telefon, telegram, faksimili atau e-mel dan pengesahan yang sama perlu dibuat secara bertulis, disertakan dengan laporan polis. </ Em> </p>

<p> <br /> Melalui cawangan sahaja. </p>
]]>
    </tab>

    <tab title="Kelayakan">
<![CDATA[
<ul>
<li>Applicable to children below 18 years old accompanied by parent / legal guardian </li>
</ul>
]]>
    </tab>

    <tab title="Bayaran" share="p0;t2"/>
</page>
    <page title="Kad Debit Zing Hong Leong Touch'n Go" image="images/content/pfs/side/hlb_zingdebitcard.jpg">
    	<description>
    		<![CDATA[

<p> Hong Leong Touch'n Go Kad Debit Zing adalah Touch'n Go Kad dengan ciri tambah nilai automatik yang dihubungkan ke Hong anda Leong Simpanan atau Akaun Semasa melalui Kad Debit Hong Leong. Setiap kali baki Kad Debit Zing anda jatuh di bawah RM50, secara automatik akan menambah nilai RM50 dan jumlah yang akan didebitkan dari Hong Leong anda Simpanan atau Akaun Semasa melalui Kad Debit Hong Leong. </ P>
]]>
</description>

    <tab title="Ciri-Ciri">
    	<![CDATA[

<p> <b> 1. Tiada Cukai RM50 Kerajaan Perkhidmatan (GST) </b> </p>
<ul>
<li> Kad Debit Zing tidak akan dikenakan bayaran RM50 GST </ li>
</ul>
<p> <b> 2. Fungsi Tambah Nilai Automatik </b> </p>
<ul>
<li> Kad akan RM50 automatik tambah nilai apabila baki kurang daripada RM50 dan jumlah yang akan didebitkan dari Hong Leong Simpanan atau Akaun Semasa melalui Kad Debit Hong Leong atau tentukan Akaun Pembelian sebagai Runcit. </ li>
</ul>
<p> <b> 3. Terlebih dahulu daripada RM50 </b> </p>
<ul>
<li> Touch'n Go Kad Debit Zing Hong Leong yang dipasang bersama dengan RM50 dan akan didebitkan dari Akaun Pembelian Runcit apabila anda memohon </ li>
</ul>
<p> <b> 4. Dikaitkan dengan Kad Debit Hong Leong </b> </p>
<ul>
<li> Touch'n Go Kad Debit Zing Hong Leong dikaitkan dengan Kad Debit Hong Leong dan tawaran ini hanya terpakai kepada Pemegang Kad Debit Hong Leong. Peruntukan sebanyak RM100 akan diperuntukkan daripada Akaun Pembelian Runcit. </ Li>
</ul>
<p> <b> 5. Percuma E-Penyata </b> </p>
<ul>
<li> e-Penyata percuma melalui www.touchngo.com.my untuk melihat butiran transaksi tambah nilai automatik. </ li>
</ul>
<p> <b> 6. Beyond Jalan </b> </p>
<ul>
<li> Touch'n Go Kad Debit Zing Hong Leong diterima digunakan pada pengangkutan awam, tempat letak kereta, petrol, rantai restoran runcit, penjagaan kesihatan dan banyak adat istiadat. </ li>
</ul>
]]>
    </tab>

    <tab title="Kelayakan">
<![CDATA[
<ul>
<li> Untuk 18 tahun ke atas </ li>
<li> Memohon Kad Debit Hong Leong dan secara automatik layak untuk memohon Kad Zing Debit Hong Leong Touch'n Go </ li>
<li> Jika anda Pemegang Kad Debit Hong Leong yang sedia ada, hanya berjalan kaki ke mana-mana cawangan Hong Leong Bank di seluruh negara dengan Kad Debit Hong Leong anda dan memohon Kad Debit Touch'n Go Zing NEW Hong Leong </ li>
<li> Satu (1) Pemegang Kad Debit layak untuk satu (1) Kad Zing Debit Hong Leong Touch'n Go. </ li>
</ul>
]]>
    </tab>

    <tab title="Bayaran" share="p0;t2"/>
</page>
</content>

