<content style="html" background="images/bg/bg07.jpg">
<page title="HLe Broking" image="images/content/connect/side/ebroking.jpg">
<description><![CDATA[
HLeBroking membolehkan anda fleksibiliti membuat pesanan anda sama ada melalui panggilan telefon ke hab perdagangan kami atau melalui internet. Peniaga profesional kami berpusat di hab selalu bersedia untuk melaksanakan transaksi anda dan memantau portfolio saham pelaburan anda. Jika anda lebih suka untuk berdagang pada anda sendiri, anda boleh berbuat demikian dalam privasi pejabat atau rumah anda.]]>
</description>

<tab title="Ciri-Ciri"><![CDATA[
<p> <strong> Free Sign-up &amp; Zero Moving Cost </strong> </ p>
<ul>
<li> The CDS akaun bayaran sebanyak RM10 dan yuran perpindahan sebanyak RM10 setiap kaunter membuka ditiadakan </ li>
</ul>
<p> <strong> Kadar Rendah, Keuntungan Tinggi </strong> </ p>
<ul>
<li> Nikmati kadar pembrokeran serendah 0.10% dan pembrokeran minimum sebanyak RM8! </ li>
</ul>
<p> <strong> Kemudahan Trading </strong> </ p>
<ul>
<li> pelbagai Trading sehingga 2x tunai dan berkongsi cagaran mengikut budi bicara Hong Leong Bank </ li>
</ul>
<p> <strong> Faedah Tinggi </strong> </ p>
<ul>
<li> Perolehi faedah yang tinggi pada anda tertakluk baki kredit kepada baki minimum sebanyak RM1,000 </ li>
</ul>
<p> <strong> Perdagangan Mobile </strong> </ p>
<ul>
<li> iPhone, iPad, Android telefon pintar &amp; Blackberry </ li>
</ul>
<p> <strong> Pengeluaran Tunai Online </strong> </ p>
<ul>
<li> Kemudahan pengeluaran wang tunai melalui online </ li>
</ul>
<p> Akaun <strong> CDS Langsung </strong> </ p>
<ul>
<li> Pilihan untuk membuka akaun CDS Langsung </ li>
</ul>
<p> <strong> Alat Pelaburan </strong> </ p>
<ul>
<li> HLeChart - alat realtime carta kami menyediakan analisis pasaran yang komprehensif </ li>
<li> EquitiesTracker - memperoleh banyak wawasan pasaran, analisis dan pengesanan oleh portal penyelidikan ekuiti bebas </ li>
</ul>
<p> <strong> Portfolio &amp; Sistem Pengurusan Pelanggan </strong> </ p>
<ul>
<li> Akses kedudukan trading anda sekarang </ li>
<li> Lihat transaksi perdagangan sejarah anda </ li>
<li> Memantau kedudukan tertunggak anda mengikut keselesaan anda </ li>
</ul>
<strong> <p> Menyediakan lebih banyak daripada hanya saham </strong> </ p>
<ul>
<li> Akses kepada pasaran hadapan dan opsyen </ li>
<li> Dapat perdagangan niaga hadapan dan opsyen jika akaun derivatif anda diaktifkan </ li>
</ul>
<p> <strong> Dagangan Saham Asing </strong> </ p>
<ul>
<li> 6 negara -. Singapura, Hong Kong, United Kingdom, Amerika Syarikat, Australia dan Thailand </ li>
<li> Luar Trading Online tersedia untuk negara-negara terpilih. </ li>
</ul>
<p> <strong> Lihat Real Time Stock Maklumat di Cawangan Bank kami atau kemudahan rumah / pejabat anda </strong> </ p>
<ul>
<li> Boleh didapati di cawangan HLBB dipilih </ li>
</ul>
<p> <strong> Penyelesaian Mudah melalui Akaun Pelanggan dengan kami </strong> </ p>
<ul>
<li> Pada tarikh penyelesaian, wang akan automatik didebitkan daripada Hong Leong Investment Bank "Akaun Amanah" yang dikenal pasti oleh kod pelanggan anda </ li>
<li> Penjualan saham dan dividen pembayaran akan secara automatik dikreditkan ke Hong Leong Investment Bank "Akaun Amanah" yang dikenal pasti oleh kod pelanggan anda </ li>
</ul>
<p> <strong> Maklumat Penyelidikan Available </strong> </ p>
<ul>
<li> Menyediakan maklumat penyelidikan dan analisis carta dari jabatan penyelidikan kami supaya pelabur boleh membuat keputusan yang kukuh dalam pelaburan mereka </ li>
</ul>
<p> <strong> Akses kepada Berita dikuasakan oleh Dow Jones </strong> </ p>
<ul>
<li> berita kewangan serantau melalui Dow Jones </ li>
</ul>
<p> <strong> Profesional dan Mesra Perkhidmatan dari Peniaga kami </strong> </ p>
<ul>
<li> Membantu ke atas urus niaga perdagangan &amp; pertanyaan </ li>
<li> Untuk memudahkan pelaksanaan yang cepat, tepat dan tepat pada masanya perintah, terutama bagi orang yang bekerja yang tidak mampu untuk memantau portfolio mereka melalui internet </ li>
</ul>
	]]>
	</tab>

	<tab title="Kelayakan"><![CDATA[
<ul>
<li> Anda perlu berumur 18 tahun dan ke atas </ li>
<li> Anda tidak perlu menjadi seorang bankrap yang belum dilepaskan </ li>
<li> Anda mesti mempunyai Hong Leong Simpanan atau Akaun Semasa </ li>
<li> Akaun ini hanya terpakai kepada individu dan syarikat </ li>
</ul>
		]]>
	</tab>

	<tab title="Mula-Up Panduan"><![CDATA[
<ol>
   <li> <strong> Hubungi kami untuk mendapatkan borang permohonan </strong>
     (sila rujuk folder 'jadual' di bawah hle_broking.html untuk ke maklumat)
    
       <br>
       <br>
   </ li>
   <li> <strong>Daftar borang  </strong>
     <ul>
       <li> Lengkap dan mendaftar semua borang yang berkaitan </ li>
       <li> Hantar semua bentuk hardcopy kepada hab pilihan anda. Sila mencari alamat kami di Hubungi Kami <br>
         <br>
       </ li>
     </ul>
    </ li>
   <li> <strong> HLeBroking Trading Online </strong>
     <ul>
       <li> Perlu dagangan dalam talian? Dimasukkan ke dalam ID pilihan anda dalam "Permohonan Pembukaan Akaun Perdagangan HLeBroking" borang (halaman 2) </ li>
       <li> Setelah akaun anda dibuka, e-mel akan dihantar kepada anda untuk menukar kata laluan untuk pengaktifan ID Online anda </ li>
       <li> Klik www.hongleongconnect.my dan logon melalui butang HLeBroking login </ li>
       <li> Panduan pengguna boleh didapati dalam sistem selepas login <br>
         <br>
      </ li>
     </ul>
     </ li>
   <li> <strong> Jika anda pelanggan yang sedia ada dan ingin mempunyai ID untuk Trading Online </strong>
     <ul>
       <li> Pertama, sila bersedia kod pelanggan anda &amp; Akaun CDS nombor. Anda boleh merujuk kepada peniaga hab anda atau hubungi meja bantuan kami 1300 88 8822 untuk maklumat lanjut. </ Li>
       <li> Sila klik "Buat ID" di sebelah butang HLeBroking Masuk, </ li>
       <li> Ikuti ID Penciptaan Panduan. </ li>
       <li> Sila jangan lupa untuk mencetak "Permohonan Untuk Pengguna Untuk &amp; Penggunaan HLeBroking Untuk Perdagangan Sekuriti" bentuk dan hantar kepada kami. Sila mencari alamat kami dalam "Hubungi Kami" tab. </ Li>
       <li> Perlu untuk mencetak semula borang di atas, sila klik di sini. </ li>
     </ul>
   </ li>
</ol>
		]]>
	</tab>

	<tab title="Hubungi Kami"><![CDATA[
<p> Pada masa ini kita mempunyai 6 pusat yang terletak di pelbagai kawasan untuk menyediakan kemudahan kepada pelanggan-pelanggan kami. </ p>
<p>
<strong> Pusat Hab 1 - Kepong: </strong> <br />
Alamat: Tingkat 3, No. 77 C &amp; D, Lot No: 58529, Jalan Kepong, 52100 Kuala Lumpur <br />.
Tel: 03- 6252 0918 /> <br Fax: 03- 6252 1918 <br />
E-mel: hlebroking-kep@hlbb.hongleong.com.my </ p>

<p> <strong> Pusat Hab 2 - Puchong: </strong> <br />
Tingkat 2, 26 &amp; 27 Jalan Kenari 1, Bandar Puchong Jaya, 47100 Puchong Jaya, Selangor <br />
Tel: 03-6250 2788 (Urusan); 03-8070 0918 (Pemasaran) <br />
Fax: 03-80701918 <br /> Email: hlebroking-puc@hlbb.hongleong.com.my </ p>

<p> <strong> Northern Hub - Pulau Pinang: </strong> <br />
Alamat: 441-G-4, Jalan Burmah, Pulau Pinang 10350 <br />
Tel: 04-228 2778 <br /> Fax: 04-228 6778 <br />
E-mel: hlebroking-ptk@hlbb.hongleong.com.my </ p>

<p> <strong> Timur Malaysia Hab 1 - Kuching: </strong> <br />
Alamat: Tingkat 1, No.35, Jalan Khoo Hun Yeang, 93000 Kuching, Sarawak <br />
Tel: 082-420 784 <br /> Faks: 082-410 784 <br />
E-mel: hlebroking-kch@hlbb.hongleong.com.my </ p>

<p> <strong> Timur Malaysia Hab 2 - Sibu: </strong> <br />
Alamat: No 18 Jalan Chew Geok Lin, 96008 Sibu Sarawak <br />
Tel: 084-341 178 <br /> Faks: 084-340 178 <br />
E-mel: hlebroking-cgl@hlbb.hongleong.com.my </ p>

<p> <strong> Southern Hub - Johor Bahru: </strong> <br />
Alamat: Tingkat 1, No 80 Jalan Dedap 13, Taman Johor Jaya, Johor Bahru, 81100 Johor <br />
Tel: 07-353 6778 <br /> Fax: 07-352 5918 <br />
E-mel: hlebroking-jb@hlbb.hongleong.com.my </ p>

<p> <strong> Anda boleh juga menghubungi 1300-88-8826 dari mana-mana sahaja di Malaysia dan meja bantuan kami akan dapat membantu anda juga. </strong> </ p>

<p> Secara alternatif, klik <strong> "hubungi saya!" </ strong>, kami akan menghubungi anda secepat mungkin. </ p>
]]>
	</tab>
</page>
</content>
