<content type="html" background="images/bg/bg09.jpg">
<page title="Pinjaman harta" image="images/content/pfs/side/property_loan.jpg">
<![CDATA[
<h2> <strong> Hong Leong Pinjaman Perumahan </strong> </h2>
Jika anda ingin membeli rumah, jangan menganggap Hong Leong Pinjaman Perumahan yang bekerja keras untuk membuat sebahagian besar wang anda.

<p> Pakej Pinjaman Menarik <strong> </strong>
   <br />
Pakej pinjaman kami direka untuk membantu anda merealisasikan impian anda tanpa perlu bersusah-payah. Bercakap dengan kami dan mengetahui berapa banyak lebih lanjut mengenai promosi terkini kami. </ p>
<p> <strong> Margin tambahan untuk Pembiayaan MDTA </strong>
   <br />
Pengurangan Gadai Janji Term Assurance adalah insurans hayat jangka yang meliputi kematian dan hilang upaya kekal. Ia adalah satu perlindungan kewangan tambahan untuk keluarga anda dan anda. Dengan pembiayaan MDTA, anda hanya perlu membayar sedikit peningkatan pada ansuran pinjaman bulanan anda untuk menikmati faedah ini. </ p>
<p> mudah Permohonan <strong> </strong>
   <br />
Anda boleh mengemukakan permohonan anda melalui mana-mana cawangan, atau kakitangan jualan kami yang mesra boleh melawat anda di rumah atau pejabat anda untuk membantu anda. </ p>
<p> <strong> <br /> Bayaran balik yang fleksibel
</strong>
   Pilihan pinjaman jangka atau gabungan pinjaman berjangka dan kemudahan overdraf untuk memenuhi keperluan kewangan anda.
</ p>
<p> Pembayaran kini boleh dibuat melalui: - </ p>
<ul>
   <li> Perbankan Dalam Talian
     GIRO Antara Bank (MEPS IBG) </ li>
   <li> Mesin Teler Automatik (ATM) </ li>
   <li> Mesin Deposit Tunai (CDM) </ li>
   <li> Mesin Kemasukan Cek (CQM) </ li>
   <li> Cawangan Hong Leong Bank
     Berdiri Kemudahan Arahan </ li>
</ ul>
<p> &nbsp; </ p>
<h2> <strong> Hong Leong MortgagePlus </strong> </h2>
Hong Leong MortgagePlus menghubungkan pinjaman rumah anda ke akaun acurrent untuk memberikan anda lebih penjimatan. Anda dapat menjimat lebih kerana baki harian dalam akaun semasa anda secara automatik akan ditolak daripada akaun pinjaman rumah utama anda, dengan itu mengurangkan caj faedah harian anda.
<p>
   <strong> Menarik Pakej Pinjaman </strong>
   <br />
Pakej pinjaman kami direka dengan anda dalam minda, menjadikannya lebih mudah dan lebih murah untuk anda untuk memiliki rumah. </ p>
<p> <strong> harian Pengiraan Faedah </strong>
   <br />
Faedah dikira setiap hari dan dikurangkan sebaik sahaja pembayaran tambahan dibuat pada setiap hari. </ p>
<p> <strong> Simpan Faedah </strong>
   <br />
Deposit tambahan atau simpanan dibuat terhadap bantuan akaun semasa anda untuk memotong kos faedah. </ p>
<p> <strong> Membayar balik pinjaman anda lebih cepat </strong>
   <br />
Tahun Trim off kepada tempoh pinjaman dengan faedah yang kurang dibayar. </ p>
<p> <strong> Kesederhanaan menguruskan satu akaun </strong>
  <br />
Memaksimumkan penjimatan faedah apabila anda menyatukan semua dana anda ke dalam akaun semasa berkaitan dengan pinjaman dan menggunakan akaun ini untuk semua keperluan perbankan anda urus niaga. </ P>
<strong> <p> Fleksibiliti dalam pembayaran balik dan pengeluaran dana </strong>
   <br />
Membayar ansuran dan menarik diri daripada akaun semasa anda apabila anda memerlukannya, tanpa perlu memohon atau bimbang atas tuduhan yang tidak perlu atau penalti. </ p>
<p> <strong> Akses Mudah untuk Dana </strong>
   <br />
Akses cepat ke dana anda melalui cawangan, buku cek, ATM dan Perbankan Internet dari akaun semasa anda. </ p>
<h2> <strong> Hong Leong Belian Pinjaman </strong> </h2>
<p> Jika anda ingin membeli sebuah kedai, jangan menganggap Hong Leong Belian Pinjaman yang bekerja keras untuk membuat sebahagian besar wang anda. </ p>
<p> <strong> Pinjaman menarik <br /> Pakej
   </strong>
   Pakej pinjaman kami direka untuk membantu anda merealisasikan impian anda tanpa perlu bersusah-payah. Bercakap dengan kami untuk maklumat lanjut mengenai promosi terkini kami.
</p>
<p> <strong> Margin tambahan untuk Pembiayaan MDTA </strong>
   <br />
Pengurangan Gadai Janji Term Assurance adalah insurans hayat jangka yang meliputi kematian dan hilang upaya kekal. Ia adalah satu perlindungan kewangan tambahan untuk keluarga anda dan anda. Dengan pembiayaan MDTA, anda hanya perlu membayar sedikit peningkatan pada ansuran pinjaman bulanan anda untuk menikmati faedah ini. </ p>
<p> mudah Permohonan <strong> </strong>
   <br />
Anda boleh mengemukakan permohonan anda melalui mana-mana cawangan, atau kakitangan jualan kami yang mesra boleh melawat anda di rumah atau pejabat anda untuk membantu anda. </ p>
<p> <strong> Bayaran balik yang fleksibel </strong>
   <br />
   Pilihan pinjaman jangka atau gabungan pinjaman berjangka dan kemudahan overdraf untuk memenuhi keperluan kewangan anda.

   Bayaran kini boleh dibuat melalui: - </ p>
<ul>
  <li> Perbankan Dalam Talian
     GIRO Antara Bank (MEPS IBG) </ li>
   <li> Mesin Teler Automatik (ATM) </ li>
   <li> Mesin Deposit Tunai (CDM) </ li>
   <li> Mesin Kemasukan Cek (CQM) </ li>
   <li> Cawangan Hong Leong Bank
     Berdiri Kemudahan Arahan </ li>
</ul>
]]>
</page>

<page title="Pinjaman Auto" image="images/content/pfs/side/car_loan.jpg">
<![CDATA[
<h2> <strong> Hong Leong Pinjaman Kereta </strong> </h2>
Apabila ia datang untuk membeli sebuah kereta, Hong Leong Bank akan menempatkan anda lurus di tempat duduk pemandu dengan pembiayaan kereta mudah kami.
<p> <strong> Kelulusan Speedy </strong>
   <br />
Kelulusan segera apabila mengemukakan permohonan anda dengan semua dokumen yang diperlukan. </ p>
<p> <strong> Kadar Sangat Kompetitif </strong>
   <br />
Kadar yang kompetitif dipetik akan membantu meringankan beban pembayaran balik anda. </ p>
<p> <strong> Pabrik Pembayaran </strong>
   <br />
   Pilihan pembayaran yang mudah, yang dijalankan melalui:
</ p>
<ul>
  <li> Perbankan Dalam Talian
   </ li>
   <li> GIRO Antara Bank (MEPS IBG)
   </ li>
   <li> Mesin Teler Automatik (ATM) </ li>
   <li> Mesin Deposit Tunai (CDM) </ li>
   <li> Mesin Kemasukan Cek (CDM) </ li>
   <li> Cawangan Hong Leong Bank </ li>
   <li> kemudahan Arahan Tetap </ li>
</ ul>
<p> <strong> Perkhidmatan Sokongan untuk Pelanggan Mudah </strong>
   <br />
   Pelepasan insurans dan pembaharuan cukai jalan Perkhidmatan kami kerumitan pelanggan perlu ke Jabatan Pengangkutan Jalan (JPJ). </ p>
<p> &nbsp; </ p>
]]>
</page>

<page title="Pinjaman Peribadi" image="images/content/pfs/side/personal_loan.jpg">
<![CDATA[
<h2> <strong> Hong Leong Pinjaman Peribadi </strong> </h2>
<p> Wish anda boleh mempunyai lebih banyak wang di tangan anda? </ p>
<p> Dengan Hong Leong Pinjaman Peribadi yang anda boleh, kerana ansuran bulanan ke atas pinjaman kami bermula dari serendah RM133.33 sebulan. Apatah lagi, ia benar-benar mudah untuk memohon dan hanya mengambil masa 48 jam untuk meluluskan. </ p>
<p> Jadi hari ini memohon untuk mula menikmati wang tunai tambahan dengan serta-merta! </ p>
<p> <strong> Dapatkan pinjaman peribadi kami hari ini untuk menikmati: </strong> </ p>
<ul>
   <li> ansuran bulanan serendah RM133.33 * </ li>
   <li> Kelulusan segera dalam tempoh 48 jam ** </ li>
   <li> tempoh pembayaran balik yang fleksibel sehingga 5 tahun </ li>
   <li> kelayakan pendapatan minimum hanya RM24,000 setahun </ li>
   <li> Tiada penjamin dan tiada cagaran </ li>
</ ul>
<p> <strong> &nbsp; Ansuran Bulanan Mampu </strong>
<table width="587" cellpadding="0" cellspacing="0">
  <col width="130" />
  <col width="67" span="5" />
  <tr>
    <td width = "130"> <div align = "center"> Jumlah Pinjaman </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> 1 Tahun </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> 2 Tahun </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> 3 Tahun </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> 4 Tahun </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> 5 Tahun </ div> </ td>
   </ tr>
   <tr>
     <td width = "130"> <div align = "center"> RM5,000 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM466.67 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM258.33 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM188.89 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM154.17 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM133.33 </ div> </ td>
  </tr>
  <tr>
    <td width = "130"> <div align = "center"> RM10,000 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM933.33 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM516.67 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM377.78 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM308.33 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM266.67 </ div> </ td>
   </ tr>
   <tr>
     <td width = "130"> <div align = "center"> RM20,000 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM1,866.67 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM1,033.33 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM755.56 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM616.67 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM533.33 </ div> </ td>
  </tr>
  <tr>
   <td width = "130"> <div align = "center"> RM50,000 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM4,666.67 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM2,583.33 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM1,888.89 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM1,541.67 </ div> </ td>
     <td width = "67"> <div align = "center"> RM1,333.33 </ div> </ td>
   </ tr>
</ table>
<p> Nota: Kadar faedah adalah rata 1% sebulan. Ansuran bulanan sebenar akan dinaikkan kepada RM5 yang terdekat.
</ p>
<p> * Berdasarkan tempoh pembiayaan 5 tahun untuk RM5,000. </ p>
<p> ** kelulusan pinjaman 48 jam tertakluk kepada terma dan syarat. Terma dan syarat yang lain. </ p>
]]>
</page>

<page title="Bahagian Pasaran Kewangan" image="images/content/pfs/side/smf.jpg">
<![CDATA[
<h2> <strong> Hong Leong Margin Pembiayaan Kongsi </strong> (SMF) </h2>

<p> Ambil kesempatan daripada Hong Leong Pembiayaan Margin Saham memanfaatkan aset anda untuk meningkatkan kuasa pelaburan anda! Meningkatkan had perdagangan anda dengan menggunakan saham tunai / Deposit Tetap, disebut harga dan / atau unit amanah sebagai cagaran. </ p>
<p> <strong> Darab Kuasa Pelaburan Anda </strong>
   <br />
   Sehingga 2.5 kali had perdagangan
Tidak perlu menjual pelaburan sedia ada atau menarik balik deposit yang sedia ada. </ P>
<p> <strong> Cagaran Diterima </strong> <br />
   Tunai / Simpanan Tetap berjanji untuk Hong Leong Bank
   Saham diterima disebut harga di Bursa Malaysia
   Dana Unit Amanah yang diuruskan oleh HLGUT
</ p>
<p> <strong> Margin Tinggi Pembiayaan </strong>
   <br />
Sehingga 60% margin pembiayaan </ p>
<p> <strong> Trading Had </strong>
   <br />
 Sehingga maksimum sebanyak 2.5 kali berkemungkinan tidak Tunai / Simpanan Tetap
Sehingga maksimum sebanyak 1.5 kali ganda berbanding Saham / Unit Amanah HLG </ p>
<strong> <p> Sebab-sebab mengapa anda perlu mengambil kesempatan daripada pakej SMF kami sekarang! </strong>
   <br />
Dengan turun naik pasaran saham dan tidak tahu apabila ledakan pasaran seterusnya akan melanda, anda akan perlu mempunyai kolam bersedia sumber kewangan yang boleh digunakan serta-merta anda untuk terus melabur dalam peluang kerana mereka roll bersama-sama. </ p>
<p> <strong> Meningkatkan kuasa pelaburan dan merebut tawaran kami sekarang! </strong>
   (SMF) pakej Pembiayaan Margin Saham kami kompetitif digabungkan untuk memberikan kombinasi terbaik daripada bantuan kewangan untuk membantu anda memanfaatkan portfolio pelaburan anda dan membuat yang terbaik daripada itu.
</ p>
<p> Berikut adalah manfaat yang anda boleh mendapatkan apabila anda mendaftar dengan kami:
   <br />
</ p>
<ul>
   <li> <strong> Kuasa Pelaburan didarabkan </strong> <br />
     Pinjaman SMF adalah satu-satunya kemudahan yang memberikan anda leverage yang lebih tinggi untuk saham perdagangan
       <br />
       <br />
 </ li>
   <li> <strong> Tidak pembubaran Aset </strong> <br />
     Pelanggan tidak perlu mencairkan aset sedia ada untuk meningkatkan modal untuk perdagangan saham. Oleh itu, ia meningkatkan kuasa pegangan pelanggan
       <br />
       <br />
   </ li>
   <li> <strong> Bayaran balik yang fleksibel
     </strong> <br />
     Tiada pembayaran balik tetap yang diperlukan dengan syarat tiada Margin Call. Faedah ke atas baki belum jelas dipermodalkan pada setiap bulan.
     <br />
     <br />
   </ li>
   <li> <strong> Pengeluaran Tunai
     </strong> <br />
   Pinjaman SMF membolehkan anda melakukan pengeluaran tunai semasa <br pemberitahuan 24 jam />
   <br />
   </ li>
  <li> <strong> Waktu & Usaha Simpanan
     </strong> <br />
     Hong Leong menjaga pembayaran segera kepada remisier & menjimatkan pelanggan kerumitan memastikan pembayaran mencapai remisier pada masanya.
     <br />
     <br />
   </ li>
   <li> <strong> Senarai meluas Panel Broker Saham Partners </strong> </ li>
</ ul>
]]>
</page>
</content>