<content style="html" background="images/bg/bg08.jpg">
<page title="Perbankan Mudah Alih" image="images/content/connect/side/mobile_banking.jpg">
<description>
<![CDATA[
Hong Leong Connect Mobile App Perbankan membolehkan anda untuk mengakses akaun perbankan anda on-the-langkah, untuk melakukan pemindahan wang segera melalui telefon mudah alih anda dan untuk mencari titik Hong Leong Bank perkhidmatan, bila-bila masa dan di mana sahaja. Muat turun App hari ini dari iPhone, BlackBerry dan Android telefon pintar anda.]]>
</description>

<!--
<tab title="2-In-1 Registration"><![CDATA[

Complicated table
http://www.hongleongconnect.my/?p=mobile-banking

]]>

</tab>
//-->
<tab title="Ciri-Ciri"><![CDATA[
<p> <strong> Akaun Siasatan </strong> </ p>

<ul>
<li> Semak baki akaun dan sejarah transaksi on-the-langkah, sama ada anda terperangkap dalam kesesakan atau berulang-alik di kereta. </ li>
</ul>

<p> <strong> PEx - Bayaran Express </strong> </ p>

<ul>
<li> perkhidmatan pembayaran yang paling mudah dan paling cepat bergerak ke mudah alih! PEx membolehkan anda untuk membayar dari Hong Leong anda Semasa atau Akaun Simpanan ke mana-mana nombor mudah alih tempatan pada buku alamat kenalan telefon pintar anda atau kepada sesiapa sahaja yang mempunyai nombor telefon tempatan. </ li>
</ul>

<p> <strong> Cari &amp; Link-Up </strong> </ p>

<ul>
<li> pencari cawangan interaktif kami kini boleh didapati di telefon bimbit anda! Cari terdekat Hong Leong ATM, Cawangan, Pusat ePerbankan, Biro de Change, Pusat Perniagaan, Mesin Deposit Tunai, Cek Deposit Machine, HLebroking, Perbankan Prioriti, dan Perdagangan Perkhidmatan. Anda akan juga dapat mencari Promosi Hong Leong dan tali leher saudagar up di sekeliling anda. </ li>
</ul>

]]>
</tab>

<tab title="Keselamatan"><![CDATA[
<p> <strong> Hong Leong Connect Perbankan Mudah Alih adalah selamat & amp; selamat. </strong> <br />
</ p>
<ul>
   <li> PIN Perbankan Mudah Alih anda terikat kepada telefon pintar anda. Jadi pihak ke-3 tidak akan dapat log masuk ke akaun anda daripada lain telefon pintar <br>
     <br>
   </ li>
   <li> Anda perlu menyahaktifkan Hong Leong Connect Perbankan Mudah Alih anda di bawah senario berikut, sebelum anda boleh meneruskan dengan pendaftaran Perbankan Mudah Alih baru: </ li>
</ul>
<ul>
   <ol>
    <li> Apabila telefon bimbit anda hilang / dicuri </ li>
     <li> Apabila anda menukar telefon bimbit anda </ li>
     &nbsp; &nbsp; &nbsp; <li> Apabila anda membatalkan akaun Hong Leong Connect Perbankan Dalam Talian anda dan mendaftar semula sekali lagi </ li>
     </ li>
   </ ol>
   <li> 2 pilihan untuk menyahaktifkan / membatalkan Perbankan Mudah Alih anda: <br>
     <br>
     <ul>
       <li> Login ke Hong Leong Connect Perbankan Dalam Talian dan e-mel kepada kami melalui Karang Mesej dalam menu Mesej, pilih Nyahaktifkan / Batal Perbankan Mudah Alih dalam Kategori Pertanyaan itu. <br>
         <br>
         ATAU <br>
         <br>
       </ li>
       <li> Panggilan Perkhidmatan Pelanggan kami di 03-7626 889 </ li>
    </ul>
  </li>
</ul>
]]>
</tab>

<tab title="Bermula"><![CDATA[
<p> <strong> Bermula dengan senarai semak yang berikut: </strong> </ p>

<ul>
<li> Satu aktif Kad Hong Leong ATM / Kad Debit / Kad Kredit </ li>
<li> Telefon Pintar mana-mana spesifikasi di bawah: </ li>
</ul>
<table cellpadding="4" width="100%">
    <tbody><tr>
      <th style="width:35%;"><div align="left">Pengeluar</div></th>
      <th>Model</th>
    </tr>
    <tr class="table_row">
      <td colspan="2"><span class="style4">Versi Apple IOS 4.x dan seterusnya</span></td>
    </tr>
    <tr>
      <td><span class="style1">Apple</span></td>
      <td><span class="style1">iPhone 3GS / iPhone 4 / iPhone 4S / iPhone 5 </span></td>
    </tr>
    <tr class="table_row">
      <td colspan="2"><span class="style4">Android OS versi 2.x dan seterusnya</span></td>
    </tr>
    <tr>
      <td><span class="style1">Samsung</span></td>
      <td><span class="style1">Galaxy S / SII / SIII, Note I / II Nexus </span></td>
    </tr>
    <tr class="table_row">
      <td><span class="style1">HTC</span></td>
      <td><span class="style1">Desire / Hero / Legend / Incredible </span></td>
    </tr>
    <tr>
      <td colspan="2"><span class="style4">Blackberry OS versi 5.0 dan seterusnya </span></td>
    </tr>
    <tr class="table_row">
      <td><span class="style1">BlackBerry</span></td>
      <td><span class="style1">Curve / Bold / Pearl / Storm / Torch </span></td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

<ul>
PIN <li> Internet - Anda boleh mendapatkan PIN Internet dari mana-mana ATM Hong Leong Bank. Ini diperlukan untuk pendaftaran kali pertama Hong Leong Connect Mobile App Perbankan anda. </ Li>

<li> Di mana untuk memuat turun App Perbankan Hong Leong Connect Bergerak? </ li>
</ul>

<div> &nbsp; &nbsp; &nbsp; 1. App Store - Apple iPhone </ div>
<div> &nbsp; &nbsp; &nbsp; 2. App World - BlackBerry </ div>
<div> &nbsp; &nbsp; &nbsp; 3. Market / Google Play Store / Main - Android </ div>


<div> &nbsp; &nbsp; &nbsp; Klik di sini untuk Tutorial Interaktif kami </ div>
]]>
</tab>

</page>
</content>