<?xml version = "1.0" encoding = "UTF-8"?>
<content style="html" background="images/bg/bg12.jpg">

<page title="Bancassurance" image="images/content/pfs/side/insurance.jpg">
<tab title="Pengenalan">
  <![CDATA[
Walaupun ia adalah penting untuk mengumpul kekayaan anda untuk persaraan anda dan simpan untuk masa depan, ia juga penting bahawa anda melindungi kekayaan anda sekiranya sesuatu yang tidak dijangka berlaku.

Di Hong Leong Bank , kami menawarkan pelbagai produk insurans yang sesuai dengan setiap keperluan dan kemampuan. Ada satu produk yang sesuai untuk anda tidak kira yang hidup kitaran anda berada dalam !
]]>
</tab>

<tab title="Produk Popular">
<![CDATA[
<b> Hong Leong Selamat Wakaf Tunai Rancangan II </b> <br/>
<br/>
Hong Leong Selamat Wakaf Tunai Rancangan II, insurans dan simpanan pelan komprehensif yang direka untuk perlindungan dan pengumpulan kekayaan untuk liputan 20, 24 atau 30 tahun. Pelan itu menawarkan tempoh pembayaran premium yang pendek hanya 10 tahun dengan pilihan untuk berhenti pembayaran premium selepas Tahun 5 (jika Berbayar Pilihan dilaksanakan). <br/>
<br/>
<b> Hong Leong Pelan Satu Smart </b> <br/>
<br/>
Hong Leong One Smart Plan adalah pelan berkaitan pelaburan yang direka untuk disesuaikan dengan rakyat semua berumur 70 tahun dan ke bawah. Pelan ini melegakan anda daripada komitmen jangka panjang yang biasa membuat bayaran tetap. Tidak seperti pelan perlindungan lain, pelan Hong Leong One Smart menyediakan perlindungan kewangan yang lengkap sehingga umur 100, dan anda hanya perlu membayar hanya sekali. Dasar ini akan matang pada usia 100 <br kehidupan memberi jaminan kepada />
<br/>
<b> Hong Leong Rancangan Selamat Kanan </b> <br/>
<br/>
Hong Leong Rancangan Selamat Kanan adalah pelan insurans hayat seumur hidup bukan sertaan yang memberikan perlindungan dan simpanan sarang telur pada tahun-tahun keemasan anda. Pelan ini menawarkan perlindungan sehingga umur 100, nilai tunai tinggi dijamin di tahun kemudian dan fleksibiliti yang besar dengan pilihan terma pembayaran. <br/>
<br/>
Pelan Endowmen <b> Hong Leong Smart5 Berkaitan Pelaburan </b> <br/>
<br/>
Dengan Pelan Endowmen Hong Leong Smart5 Berkaitan Pelaburan, anda mempunyai peluang untuk menikmati potensi kenaikan nilai untuk menambah keperluan kewangan masa depan anda sambil mendapat perlindungan insurans sepanjang tempoh polisi 25 tahun **. Apatah lagi, komitmen premium adalah sepantas 5 tahun. <br/>
<br/>
<b> Hong Leong 365 Pelan Kemalangan Diri </b> <br/>
<br/>
Hong Leong 365 Pelan Kemalangan Peribadi adalah pelan kemalangan peribadi komprehensif yang memberikan anda 24 jam maksimum perlindungan di seluruh dunia dengan kos yang minimum. Hong Leong 365 Pelan Kemalangan Diri menawarkan anda pelan yang berpatutan untuk memenuhi bajet anda dengan peningkatan liputan tahun ke tahun. Dan seperti yang anda bergerak ke arah peringkat yang berbeza dalam hidup anda, anda boleh melanjutkan perlindungan kepada orang yang tersayang <br/>
<br/>
<b> Hong Leong Rancangan MyChild Kemalangan Diri </b> <br/>
<br/>
The MyChild Pelan Kemalangan Peribadi Hong Leong, yang ditaja jamin oleh MSIG adalah pelan yang ideal yang menawarkan perlindungan sekiranya malang anak anda mengalami kemalangan.
]]>
</tab>
</page>
</content>