<content type="html" background="images/bg/bg05.jpg">
<page title="Hong Leong Flexi FD" image="images/content/pfs/side/hlb_flexifd.jpg">

<tab title="Ciri-Ciri">
<![CDATA[

<p> <strong> Perolehi faedah FD yang tinggi setiap bulan </strong> <br />

Menonton wang anda secara konsisten berkembang sebagai anda menerima faedah FD yang tinggi setiap bulan di 12 bulan kadar FD semasa. </ P>

<p> <br /> <strong> Dapatkan lebih daripada kepentingan FD anda </strong> <br />

Kepentingan FD anda menerima secara automatik dikreditkan ke dalam Satu Akaun Flexi anda setiap bulan supaya anda boleh memperolehi faedah tambahan di atasnya. </ P>

<p> <br /> <strong> Nikmati 3.25% setahun * apabila Flexi One pemindahan Akaun anda * lebihan dana kepada Flexi FD </strong> <br />

Apabila baki dalam Satu Akaun Flexi anda melebihi RM30,000, jumlah yang berlebihan * dipindahkan ke dalam Akaun FD Flexi anda supaya anda memperolehi faedah FD yang lebih tinggi. (Pemindahan adalah automatik dan dilakukan sekali setiap bulan dalam gandaan RM30,000) </p>
<p> <br /> <strong> Membuat pengeluaran sebahagian awal dan masih mendapat faedah FD yang tinggi ke atas baki selebihnya anda </strong> <br />
  
Nikmati kebebasan membuat pengeluaran sebahagian awal FD anda bila-bila masa yang anda suka dan terus mendapat faedah yang tinggi FD atas baki baki anda. (Pengeluaran separa adalah dalam gandaan RM3,000. Selaras dengan garis panduan ABM, penalti untuk pengeluaran pra-matang akan dikenakan hanya ke atas jumlah sebahagiannya ditarik balik.) </ P>

<strong> <p> Tiada Kemudahan Overdraf diberikan </strong> </p>

<p> <strong> Lain-lain ciri-ciri yang fleksibel: </strong> </p>
<ul>
<li> Akaun FD Flexi datang dengan Flexi One Account supaya anda boleh mempunyai kemudahan chequing dan simpanan pada kadar faedah yang tinggi. </li>
<li> Auto-menyapu dari Flexi FD kepada Flexi One Account apabila terdapat dana yang tidak mencukupi dalam Satu Akaun Flexi anda untuk di-penjelasan cek dan berdiri bayaran arahan. (Auto-sweep adalah dalam gandaan RM3,000. Caj perkhidmatan sebanyak RM5 dikenakan untuk setiap auto-sapu.) </ Li>
<li> Fleksibiliti untuk membuat pengeluaran di mana-mana cawangan Hong Leong Bank di seluruh negara. </li>
<li> penyata bulanan Disatukan untuk pengurusan akaun mudah dan selesa. Tiada resit FD dikeluarkan. </ Li>
<li> Akses akaun anda melalui ATM, Perbankan Internet dan Perbankan Telefon. </li>
<li> Penempatan bagaimanapun telah dilakukan di cawangan rumah. </li>
</ ul>

<p> <br /> * Terma dan syarat. </p>

<p> <br /> <em> Layak dilindungi oleh PIDM </ em> </p>

]]>
    </tab>

    <tab title="Kelayakan">
<![CDATA[

<ul>
Satu Akaun <li> Akaun FD Flexi dan Flexi hanya boleh digunakan untuk individu, sama ada tunggal atau nama bersama. </li>
<li> Individu mesti telah mencapai umur 18 pada masa membuka akaun. </li>
<li> Bukan pemastautin boleh membuka Flexi FD dan Flexi One Account </li>
<li> Deposit permulaan minimum ialah RM10,000 untuk membuka Akaun FD Flexi </li>
<li> Deposit permulaan minimum ialah RM10 untuk merasmikan Flexi One Account. </li>
</ ul>

<p> <em> Layak dilindungi oleh PIDM </ em> </p>

<p>&nbsp;</p>

]]>
    </tab>

    <tab title="Bayaran">
      <![CDATA[
<table width="100%" class="general">
  <tbody>
    <tr>
      <th>No</th>
      <th width="50%" align="left">Keterangan / Servis</th>
      <th width="50%" align="left">Caj / Yuran</th>
    </tr>
    <tr>
      <td> <strong> a) </strong> </td>
       <td> <strong> Cek Tak Laku (Inward Return) </strong> </td>
       <td> RM10 setiap cek kembali </td>
     </tr>
     <tr>
       <td> &nbsp; </td>
       <td colspan = "2"> (untuk sebab postdated sahaja) </td>
     </tr>
   </ tbody>
</ table>
<br>
<table width = "100%" class = "general">
   <tbody>
     <tr>
       <th>No</th>
       <th width = "50%" align = "left"> Keterangan / Servis </th>
       <th width = "50%" align = "left"> Caj / Yuran </th>
     </tr>
     <tr>
       <td> <strong> b) </strong> </td>
       <td> <strong> Lost Deposit Tetap Resit </strong> </td>
       <td> RM5 setiap resit </td>
     </tr>
    <tr>
      <td>&nbsp;</td>
      <td>&nbsp;</td>
      <td> RM10 untuk Surat Tanggung Rugi </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<br>
<table width="100%" class="general">
  <tbody>
    <tr>
      <th>No</th>
      <th width="50%">Keterangan / Servis </th>
      <th width="50%">Caj / Yuran</th>
    </tr>
    <tr>
      <td> <strong> c) </strong> </td>
       <td> <strong> Perubahan ke Akaun </strong> </td>
       <td> &nbsp; </td>
     </tr>
     <tr class = "table_row">
       <td> i. </td>
       <td> Tukar mandat operasi </td>
       <td> RM10 setiap akaun </td>
     </tr>
     <tr>
       <td> ii. </td>
       <td> Penambahan pemegang akaun bersama </td>
       <td> RM10 setiap akaun </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<br>
<table width="100%" class="general">
  <tbody>
    <tr>
      <th>No</th>
       <th width="50%">Keterangan / Servis </th>
      <th width="50%">Caj / Yuran</th>
    </tr>
    <tr>
     <td valign = "top"> <p> <strong> d) </strong> </p> </td>
       <td valign = "top"> <p> <strong> pengeluaran pramatang Deposit Tetap </strong> </p> </td>
       <td valign = "top"> <ol type = "i">
           <li> Deposit Tetap 1-3 bulan tempoh, tiada faedah akan dibayar </li>
           <li> Deposit Tetap yang melebihi tempoh 3 bulan:
             <ul class = "arrow-senarai">
               <li> Jika dikeluarkan sebelum tamat 3 bulan, tiada faedah akan dibayar </li>
               <li> Jika ditarik balik selepas tempoh 3 bulan, faedah pada 02/01 kadar kontrak akan dibayar bagi setiap bulan genap </li>
             </ ul>
          </li>
        </ol></td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<br>
<table width="100%" class="general">
  <tbody>
    <tr>
      <th>No</th>
      <th width="50%">Keterangan / Servis </th>
      <th width="50%">Caj / Yuran</th>
    </tr>
    <tr>
      <td valign = "top"> <strong> e) </strong> </td>
       <td valign = "top"> <strong> pengeluaran Pramatang Hong Leong Earn Now Deposit Tetap </strong> </td>
       <td> caj pengeluaran awal: <br>
         Faedah (I) x Masa (T) x Kadar (R), di mana <br>
         I = Faedah dibayar terlebih dahulu <br>
         T = Bilangan hari dari tarikh kuat kuasa setakat meningkatkan taraf / 365 <br>
         R = Kadar Faedah Kontrak </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
<br>
<table width="100%" class="general">
  <tbody>
    <tr>
      <th>No</th>
      <th width="50%">Keterangan / Servis </th>
      <th width="50%">Caj / Yuran</th>
    </tr>
    <tr>
      <td> <strong> f) </strong> </td>
       <td> <strong> Bayaran Penalti </strong> &nbsp; (pengeluaran Pramatang resit Simpanan Tetap sebelum tempoh matang atau pelepasan awal jumlah sekali gus mengenal pasti dalam Akaun Semasa ("CASA") untuk FD dan CASA bundling promosi Simpanan atau) </td>
       <td> &nbsp; </td>
    </tr>
    <tr class="table_row">
      <td>i.</td>
      <td> <p> Kemakmuran FD Promosi </p>
         <ul class = "arrow-list">
           <li> 2 unit Tupperware FreezerMate 650ml @ RM50,000 </li>
           <li> 1 unit The Coffee Bean & amp; Mesin Tea Leaf Minuman - Kaldi @ RM1,000,000 </li>
         </ ul> </td>
       <td> <br>
         <br>
         RM30.00 bagi setiap pengeluaran pramatang <br>
         <br>
         RM750.00 bagi setiap pengeluaran pramatang <br> </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>
]]>
    </tab>
  </page>

  <page title="Hong Leong Junior FD" image="images/content/pfs/side/hlb_juniorfd.jpg">
  <description>
<![CDATA[

<p> Deposit Hong Leong Junior Tetap datang dengan Akaun Simpanan dan Debit Kad Junior Junior yang memberi anda kemudahan untuk menarik diri bila-bila masa, di mana sahaja dan masih memperolehi faedah FD atas baki. Ia semata-mata khusus untuk ibu bapa untuk menyelamatkan anak-anak mereka untuk menikmati faedah yang lebih tinggi supaya penjimatan boleh berkembang lebih cepat daripada anak anda untuk memberi mereka kepala mula! </ P>
]]>
</description>

<tab title="Ciri-Ciri">
  <![CDATA[

  <ul>
<li> Perolehi faedah yang tinggi untuk jangka panjang FD tempoh (12, 24, 36, 48 atau 60 bulan). </li>
<li> Perolehi 2.90% p.a. faedah bagi deposit RM50,000 pertama pada Akaun Simpanan Junior </li>
<li> penempatan Minimum RM1,000 FD sahaja. </li>
<li> Faedah dikira secara harian dan dibayar secara bulanan ke dalam Akaun Simpanan Junior anda </li>
<li> Fleksibiliti untuk membuat pengeluaran awal sebahagian daripada FD anda dan masih memperolehi faedah FD pada baki kira (Pengeluaran sebahagian mestilah dalam gandaan RM3,000) </li>
<li> Dilengkapi dengan buku simpanan untuk mengesan baki bank bulanan anda atau melihatnya dalam talian 24/7 secara PERCUMA </li>
<li> Terima kenyataan suku tahunan atas baki ringkasan dan aktiviti pada Akaun Simpanan Junior dan Junior FD secara PERCUMA </li>
<li> Daftarkan untuk arahan tetap daripada Akaun Simpanan Junior untuk Junior FD dalam gandaan RM1,000 hingga RM5,000 untuk mendapatkan faedah yang lebih tinggi </li>
<li> Ketenangan fikiran daripada membawa wang tunai dengan penerbitan Kad Debit Junior dan menikmati kemudahan untuk perbelanjaan runcit. </li>
<li> Pengeluaran sebahagian boleh dibuat di mana-mana cawangan Hong Leong Bank </li>
</ ul>
<p> <em> Layak dilindungi oleh PIDM </ em> </p>

]]>

  </tab>

  <tab title="Kelayakan">
    <![CDATA[

    <ul>
<li> Kanak-kanak berumur bawah 18 tahun </li>
<li> Permohonan hendaklah dikemukakan oleh ibu bapa / penjaga yang sah </li>
<li> FD Minimum penempatan RM1,000 dan RM1 dalam Akaun Junior Simpanan. </li>
<li> penempatan FD seterusnya dalam gandaan RM1,000. </li>
</ ul>
<p> <em> Layak dilindungi oleh PIDM </ em> </p>

    ]]>
  </tab>

  <tab title="Bayaran" share="p0;t2"/>
</page>

<page title="Hong Leong Senior Savers Flexi FD" image="images/content/pfs/side/hlb_seniorsaversfd.jpg">
  <description>
<![CDATA[

<p> Hong Leong Senior Savers Flexi FD adalah simpanan tetap yang direka khas untuk anda menikmati kadar faedah yang lebih tinggi. Dengan deposit RM10,000 sahaja, anda akan mendapat manfaat daripada faedah bulanan, ditambah lebih fleksibiliti dan kemudahan untuk persaraan yang selesa. </ p><p>&nbsp;</p>

]]>
</description>

<tab title="Ciri-Ciri">
    <![CDATA[

<p> <strong> Perolehi faedah yang tinggi, dikreditkan setiap bulan ke dalam mana-mana Hong Leong Simpanan atau Akaun Semasa </strong> </p>

<p> <strong> </strong> <br /> Anda akan mendapat kadar faedah yang lebih tinggi daripada simpanan tetap konvensional bagi tempoh 12, 24, 36, 48 dan 60 bulan sahaja. </p>

<p> <br /> Anda boleh menikmati faedah bulanan yang dikreditkan ke dalam berikut Hong Leong Simpanan atau Akaun Semasa pilihan anda: </p>
<ul>
<li> Hong Leong Senior Savers Akaun Simpanan </li>
<li> Akaun Simpanan Hong Leong </li>
<li> Hong Leong Akaun Simpanan Asas </li>
<li> Hong Leong One Account </li>
<li> Akaun Semasa Hong Leong </li>
<li> Hong Leong Akaun Semasa Asas </li>
<li> Akaun SmartLink Hong Leong </li>
<li> Hong Leong Pay & amp; Simpan Akaun </li>
</ ul>

<p> <strong> A resit deposit tetap akan dikeluarkan untuk pengurusan akaun anda dengan mudah kenyataan disatukan bulan. </strong> </p>

<p> <br /> <strong> Fleksibiliti pengeluaran awal separa atas deposit tetap tanpa kehilangan faedah ke atas baki kira-kira. </strong> </p>

<p> <br /> Pengeluaran separa adalah dalam gandaan RM3,000. Baki tertunggak akan dicetak di halaman belakang resit FD. </ P>

<p> <br /> <strong> Mudah untuk mengeluarkan simpanan tetap anda di mana-mana cawangan Hong Leong Bank di seluruh negara. </strong> </p>

<p> <em> Layak dilindungi oleh PIDM </ em> </p>

]]>
  </tab>

  <tab title="Kelayakan">
    <![CDATA[
<ul>
<li> Untuk 50 tahun ke atas, sama ada dalam nama tunggal atau bersama. </li>
<li> RM10,000 Minimum untuk membuka Senior Savers Flexi FD. </li>
 
<p> <em> Layak dilindungi oleh PIDM </ em> </p>
]]>
 
  </tab>

  <tab title="Bayaran" share="p0;t2"/>
</page>
</content>