<content type="html" background="images/bg/bg11.jpg">
<page title="Unit Amanah" image="images/content/pfs/side/unittrust.jpg">
  <![CDATA[
Di Hong Leong Bank, kami mempunyai pelbagai produk yang sesuai dengan profil pelaburan khusus anda. Melalui perkongsian kami dengan 9 buah rumah dana bereputasi diiktiraf dalam dan luar negara, kami menawarkan lebih daripada 150 jenis ekuiti tempatan dan global, bon, pasaran wang seimbang, dan dana berstruktur.
<p> Penafian: </ p>
	<p class = "note"> Dokumen ini tidak bertujuan untuk menjadi suatu pelawaan atau tawaran bagi langganan Unit Amanah juga tidak merupakan permintaan oleh bank untuk langganan Unit Amanah oleh sesiapa pun.Para pelabur dinasihatkan untuk membaca dan memahami kandungan prospektus sebelum melabur. Pelabur harus mengambil perhatian bahawa terdapat yuran dan caj yang terlibat dalam pembelian Unit Amanah. Para pelabur dinasihatkan supaya mempertimbangkan yuran dan caj yang terlibat sebelum melabur dan berunding dengan penasihat profesional kewangan atau lain-lain berlesen mereka, jika ragu-ragu tentang apa-apa ciri atau sifat dana. Sila ambil perhatian, harga unit dan dividen yang dibayar, jika ada, mungkin turun atau naik. Prestasi yang lepas bagi suatu kumpulan wang yang tidak merupakan petunjuk prestasi masa depan. Pulangan ke atas pelaburan Unit Amanah adalah tidak dijamin dan Unit Amanah tidak membentuk deposit bank atau obligasi tidak dijamin oleh pihak bank dan tertakluk kepada risiko pelaburan, termasuk kemungkinan kehilangan jumlah prinsip yang dilaburkan. Amanah Unit Skim tidak diinsuranskan oleh PIDM. </ p>
]]>
</page>
<page title="Dual Pelaburan Mata Wang" image="images/content/pfs/side/dualcurrency.jpg">

<![CDATA[
Dual Mata Wang Pelaburan menawarkan pulangan yang lebih tinggi daripada biasa terjamin Deposit Mata Wang Foreigh. Anda mempunyai fleksibiliti untuk memilih pasangan mata wang, iaitu mata wang asas (cth. MYR) dan mata wang alternatif (contoh. AUD), untuk pelaburan ini. Prinsipal dan faedah anda yang diperolehi pada tarikh matang sama ada akan berada di dalam asas atau mata wang alternatif pada kadar pertukaran yang telah dipersetujui seperti yang ditentukan pada tarikh permulaan pelaburan. <br/> <br/>

<b> Nota Penting: </b> <br/>
Anda tidak dilindungi oleh dana pampasan di bawah seksyen 152 Akta Pasaran Modal dan Perkhidmatan 2007 (CMSA). Dana pampasan tidak meliputi anda jika anda mengalami kerugian kewangan akibat daripada penggelapan, penipuan atau penyalahgunaan wang atau harta lain, oleh seorang pengarah, pegawai, pekerja atau wakil Hong Leong Bank Berhad ("HLB").

<p>
Penafian: <br/>
<span class = "note"> Pelaburan Berstruktur adalah pelaburan di mana pulangan yang dikaitkan dengan beberapa kadar tertentu, harga atau indeks. Pelaburan tersebut melibatkan pelbagai jenis risiko yang berbeza dan kompleks. Anda dinasihatkan untuk memahami produk dan risiko yang berkaitan mereka untuk yakin bahawa produk ini adalah sesuai untuk pelaburan anda bertujuan sebelum membuat keputusan untuk melabur. Oleh kerana kerumitan pelaburan tersebut, anda perlu membiasakan diri anda dengan apa-apa jenis produk pelaburan sebelum melabur. Maklumat yang terkandung di dalam ini tidak boleh dianggap sebagai tawaran, cadangan atau permintaan untuk masuk ke dalam, atau membuat kesimpulan apa-apa transaksi oleh sesiapa sahaja di mana-mana bidang kuasa di mana dalam membuat apa-apa tawaran atau pelawaan untuk melanggan atau memintanya tidak dibenarkan, atau kepada mana-mana orang yang baginya ia adalah menyalahi undang-undang untuk membuat apa-apa tawaran, pelawaan atau permintaan. </ span>
</ p>

<span class = "footer"> * Tidak diinsuranskan oleh PIDM </ span>
<p> <b>
AMARAN: Pulangan pelaburan produk berstruktur ANDA AKAN TERJEJAS OLEH PRESTASI Aset Sandaran / RUJUKAN, DAN MENDAPATKAN PELABURAN UTAMA ANDA MUNGKIN terjejas JIKA ANDA MEMBUAT PENEBUSAN AWAL </ b>.</p>
]]>
</page>
<page title="Ekuiti Pelaburan Berkaitan" image="images/content/pfs/side/eli.jpg">
<![CDATA[
<p> Secara tradisinya pelaburan dalam saham memerlukan anda untuk memilih saham dan membelinya melalui bursa saham utama di seluruh dunia. Pulangan ke atas pelaburan saham anda
   boleh diperolehi daripada dividen atau pada harga bergerak ke atas ke atas harga saham awal dibeli. Dengan membeli saham-saham di bursa masing-masing (iaitu BURSA, SGX, NYSE dan lain-lain),
   anda menjangkakan pulangan pelaburan pendek atau jangka panjang.
</ p>
<p> ELI alternatif bermakna untuk membeli saham kegemaran anda untuk mendapatkan manfaat yang sama membeli saham daripada pelbagai bursa saham, tetapi dengan manfaat tambahan.
</ p>
<p> Dengan melabur ke dalam ELI, pelabur menerima peningkatan hasil tambah. Satu hasil faedah yang lebih tinggi ditentukan oleh anda diterima pada akhir tempoh pelaburan, tidak kira prestasi aset sandaran yang dipilih oleh anda.
</ p>
<p> ELI mempunyai kelebihan untuk menawarkan anda:
</ p>
<p> Peluang untuk membeli saham kegemaran anda pada harga yang lebih rendah * berpotensi seperti yang dipetik dalam pasaran; dan pada masa yang sama memperoleh hasil telah dipersetujui tidak ditawarkan melalui pelaburan saham tradisional. <p>
  
<span class = "footer"> * Pra bersetuju harga mogok pada masa pelaburan. </ span>
</ p>
<p> <b> Nota Penting: </b> <br />
Anda tidak dilindungi oleh dana pampasan di bawah seksyen 152 Akta Pasaran Modal dan Perkhidmatan 2007 (CMSA). Dana pampasan tidak meliputi anda jika anda mengalami kerugian kewangan akibat daripada penggelapan, penipuan atau penyalahgunaan wang atau harta lain, oleh seorang pengarah, pegawai, pekerja atau wakil Hong Leong Bank Berhad ("HLB"). </ p>
<p> AMARAN:. Pulangan pelaburan produk berstruktur ANDA AKAN TERJEJAS OLEH PRESTASI Kadar asas ASET / RUJUKAN, DAN MENDAPATKAN PELABURAN UTAMA ANDA MUNGKIN terjejas JIKA ANDA MEMBUAT PENEBUSAN AWAL </ p>
]]>
</page>
</content>