<content style="html" background="images/bg/bg10.jpg">
<page title="PEx Pembayaran Ekspres" image="images/content/connect/side/pex.jpg">
<description><![CDATA[
PEx adalah baru sistem pemindahan wang mudah alih ke mudah alih revolusioner. Pendek untuk Express Pembayaran, PEx menyediakan cara yang cepat dan mudah untuk anda untuk menghantar wang dari telefon pintar anda kepada mana-mana nombor telefon mudah alih Malaysia. Secara ringkasnya, anda tidak perlu nombor akaun bank seseorang untuk menghantar mereka wang. Sekarang semua yang anda perlukan adalah nombor telefon mudah alih mereka.]]>
</description>

<tab title="Bagaimana PEx Kerja"><![CDATA[
	
<p> <strong> Bagaimana ia berfungsi. </strong> </ p>

<p> Di dalam Hong Leong Connect aplikasi Perbankan Mudah Alih, hanya masukkan nombor telefon yang anda mahu menghantar wang kepada atau pilih dari Kenalan anda, jumlah yang sehingga RM1000 sehari, dan menghantarnya. Setiap transaksi PEx akan diberikan kod koleksi yang anda boleh hantar melalui SMS kepada penerima. </ p>
<p> penerima akan menerima notis sms mengenai pembayaran PEx, dan kemudian akan pergi ke www.hongleongconnect.my untuk menuntut wang. Mereka akan perlu memasukkan nombor telefon mereka, jumlah PEx, kod koleksi, dan akaun bank yang ditetapkan mereka mahu dana dipindahkan ke. Ia boleh menjadi apa-apa semasa atau akaun simpanan daripada rangkaian lebih 12 bank yang mengambil bahagian di Malaysia. </ p>
]]>
</tab>

<tab title="Kenapa PEx"><![CDATA[

<p> <strong> Kenapa anda ingin mempunyai PEx. </strong> </ p>

<p> 5 Sebab Kenapa Anda PERLU PEx </ p>
<ol>
<li> Anda dengan rakan-rakan anda untuk makan tengah hari atau minuman dan ia & rsquo; s masa untuk berpecah rang undang-undang. Anda dan rakan anda hanya boleh PEX satu sama lain. Mudah Peasy! </ Li>
<li> Out pada tarikh yang pertama tetapi don & rsquo; t berasa seperti mempunyai salah satu pihak untuk membiayai bil? Mengejutkan mereka dengan PEx-ing wang untuk nombor mudah alih / beliau dan mereka boleh membuat kutipan pembayaran PEx, kemudian menarik balik penggunaannya pada ATM yang terdekat. </ Li>
<li> Menjadi penyelamat kehidupan! Adik lelaki atau adik terperangkap di kolej dan tidak mempunyai wang untuk makan tengah hari dan rumah tambang teksi. Hanya PEx wang ke telefon mudah alih mereka dan mereka boleh membuat kutipan pembayaran PEx, kemudian menarik balik penggunaannya pada ATM yang terdekat. </ Li>
<li> Nombor Bergerak lebih mudah untuk mengingati dan biasanya disimpan dalam kenalan telefon anda. Pemindahan wang ke nombor telefon bimbit adalah lebih mudah daripada untuk nombor akaun. </ Li>
<li> Hantar wang saku untuk isteri dan anak-anak anda setiap bulan dengan hanya memindahkan tunai kepada nombor telefon bimbit mereka melalui PEx. </ li>
</ ol>

<p> Semak bagaimana untuk melaksanakan dan menuntut PEx anda di sini. </ p>]]>
</tab>

<tab title="Tuntutan PEx anda"><![CDATA[
<strong> <p> Bagaimana untuk mengutip bayaran PEx saya? </strong> </ p>

<p> Anda boleh mengutip bayaran PEx anda dengan melawat www.hongleongconnect.com.my dan memilih "PEx Collection Pembayaran - Tuntutan di sini". butang </ p>

<p> Anda akan diminta untuk memasukkan: </ p>

<p> 1. Kod Koleksi (daripada penghantar) <br />
2. Nombor Telefon Anda (dalam menerima PEx pemberitahuan pembayaran) <br />
3. Jumlah Pembayaran </ p>

<p> Selepas itu, anda perlu memasukkan nombor akaun untuk menerima bayaran. Nombor akaun mestilah semasa atau akaun simpanan daripada rangkaian lebih 12 bank-bank yang mengambil bahagian. </ p>
	]]>
	</tab>

</page>
</content>



