<content type="html" background="images/bg/bg10.jpg">
<page title="Perbankan Prioriti" image="images/content/pfs/side/priority_banking.jpg">
<tab title="Pengenalan">
  <![CDATA[
<p> Alami perbezaan dengan Perbankan Hong Leong Keutamaan </ p>
<p> Mengharapkan pengalaman eksklusif dengan Hong Leong Perbankan Prioriti mana jumlah perbankan dan keperluan transaksi akan diuruskan oleh Pengurus Perhubungan berdedikasi dan sepasukan Pakar Produk dan Eksekutif Perkhidmatan Pelanggan. </ p>
<p> Hong Leong Perbankan Prioriti menjanjikan tahap yang baru dalam bidang perbankan untuk memenuhi keutamaan anda dalam kehidupan, membuat anda
   matlamat kewangan boleh dicapai dan oleh itu membantu meningkatkan gaya hidup anda. </ p>
]]>
</tab>

<tab title="Keistimewaan">
<![CDATA[
<p> <b> Satu pasukan yang berdedikasi meletakkan anda pertama </b>
   <br />
Sebagai pelanggan Perbankan Prioriti kami, anda akan menikmati perkhidmatan peribadi daripada Pengurus Hubungan khusus anda,
ditugaskan khas untuk melayani semua keperluan kewangan anda. </ p>
<p> <b> Tiada lagi menunggu dalam barisan </b>
   <br />
   Sebagai pelanggan Perbankan Prioriti, anda akan mempunyai akses kepada Pusat Perbankan Keutamaan di seluruh negara dan juga sebagai "Green Lane"
   Perkhidmatan di semua cawangan Hong Leong Bank di seluruh negara. Kemudahan perbankan juga satu panggilan jauh dengan Telefon Keutamaan Perbankan di 1800-18-9000. Anda juga boleh melakukan transaksi perbankan dari keselesaan rumah anda atau dari telefon mudah alih anda dengan Hong Leong Connect Perbankan Dalam Talian
</ p>
<p> <b> Direka untuk dimuatkan keperluan kewangan anda </b>
   <br />
  Dari perbankan setiap hari untuk melabur jangka panjang, kami akan mewujudkan satu set penyelesaian kewangan untuk membantu memenuhi keperluan kewangan anda. Dalam menguruskan keperluan pelaburan anda, kami mengambil pendekatan portfolio yang komprehensif di mana
matlamat kewangan peribadi anda, peringkat hidup dan selera risiko semua kira. </ p>
<p> <b> Hong Leong Keutamaan Premium Perbankan Deposit Tetap </b>
   <br />
Hong Leong Keutamaan Perbankan Premium Deposit Tetap direka khas untuk anda menikmati kadar faedah yang lebih tinggi dan fleksibiliti dengan deposit minimum permulaan sebanyak RM50,000 dan deposit minimum seterusnya RM10,000 untuk tempoh 6, 12 dan 24 bulan. </ p>
<p> <b> Keutamaan Kad Debit Perbankan <br />
</b>
  Sebagai pelanggan Perbankan Prioriti, anda akan menerima Keutamaan direka khas Kad Debit Perbankan yang merupakan ATM
dan kad bayaran yang dikaitkan dengan anda semasa Hong Leong atau Akaun Simpanan. </ p>
<p> <b> Hong Leong Visa atau MasterCard Platinum Kad Kredit </b> <br />
   Untuk sepadan status keutamaan anda, Tandatangan Hong Leong Visa atau MasterCard Platinum Kad Kredit akan dikeluarkan kepada anda
dengan pujian kami. </ p>
]]>
</tab>
</page>
</content>