<content style="html" background="images/bg/bg03.jpg" image="images/content/bcb/side/trade.jpg">
  <page title="Perkhidmatan Perdagangan">
    <description>
Hong Leong Bank Perdagangan Perkhidmatan dengan rangkaian seluruh dunia ejen bank mempunyai keupayaan untuk memenuhi keperluan anda untuk sampai ke pasaran global. Pusat Perkhidmatan Perdagangan kami terletak secara strategik di seluruh negara.    </description>
<tab title="Utama">
<![CDATA[
<p> Kami menawarkan pelbagai produk perdagangan untuk membantu aktiviti perdagangan anda dalam bidang-bidang berikut: </ p>
<ul>
   <li> Import / Pembelian Tempatan </ li>
   <li> Eksport / Jualan Tempatan </ li>
   <li> Perkhidmatan </ li>
</ ul>
]]>
</tab>
<tab title="Import / Pembelian Tempatan ">
  <![CDATA[
<p> <b> Surat Kredit </b> <br>
Surat kami Kredit (LC) menawarkan satu cara yang selamat untuk membayar pembekal anda dengan
memastikan dokumen yang anda menetapkan adalah teratur sebelum kita membuat bayaran. </ p>

<p> <b> Koleksi </b> <br>
Kami akan memaklumkan kepada anda dengan serta-merta apabila menerima dokumen perkapalan yang diterima daripada
pembekal anda untuk penghantaran segera dokumen penghantaran anda. </ p>

<p> <b> Pembiayaan </b>

 <br>
   Kami menyediakan pelbagai pilihan pembiayaan import anda / pembelian tempatan pada kadar yang memuaskan: </ p>
<ul>
   <li> Penerimaan Jurubank </ li>
   <li> Pesisir Mata Wang Asing Pinjaman </ li>
   <li> Resit Amanah </ li>
   <li> Pembiayaan Invois </ li>
</ ul>
]]>
    </tab>
    <tab title="Eksport / Jualan Tempatan">
<![CDATA[

<p> <b> Surat Kredit </b>
  
   <br>
   Sebagai pengeksport / penjual, penasihat Perdagangan kami akan membantu anda mengelakkan percanggahan dan sekarang
   LC mematuhi dokumen perkapalan untuk memastikan pembayaran terhadap penghantaran anda
dokumen. </ p>
<p> <b> Koleksi </b>
  
   <br>
   Sebagai pengeksport / penjual, anda akan membentangkan dokumen penghantaran anda kepada kami untuk
   kutipan hasil. Kami akan menghantar dokumen penghantaran anda kepada bank pembeli
dengan arahan khusus untuk pembebasan dokumen perkapalan. </ p>
<p> <b> Pembiayaan </b>
  
   <br>
   Kami menyediakan pelbagai pilihan pembiayaan untuk eksport anda / jualan tempatan, kedua-duanya sebelum dan selepas
   penghantaran pada kadar yang memuaskan: </ p>
<ul>
  <li> Penerimaan Jurubank </ li>
   <li> Advance Terhadap Perdagangan - Preshipment dan Postshipment </ li>
   <li> Pembiayaan Semula Kredit Eksport - Preshipment dan Postshipment </ li>
   <li> Pembiayaan Invois </ li>
   <li> Pesisir Mata Wang Asing Pinjaman </ li>
   <li> Bil Luar Exchange Dibeli Bil / Luar Exchange Dibeli
     (Lembaga untuk membeli) </ li>
   <li> Dalam Negeri Bil Pertukaran Pembelian / Bil Dalam Negeri Pertukaran Dibeli
     (Lembaga untuk membeli) </ li>
</ul>      
]]>
    </tab>
    <tab title="Servis">
<![CDATA[
<p> <b> Jaminan Bank </b> <br>
   Kami boleh mengeluarkan Jaminan Bank dalam format standard yang memihak kepada waris seperti Tenaga Nasional, Telekom Malaysia, Jabatan Imigresen dan Kastam. Kami juga boleh menyediakan jaminan seperti Bon Prestasi, Bon Tender, Jaminan Pembekal Kredit dan Jaminan Kewangan.
</ p>
<p> <b> LC Pindah </b> <br>
   Jika anda adalah sebuah syarikat perdagangan, kita boleh membantu anda untuk memindahkan LC menerima memihak kepada anda kepada pembekal anda sama ada sepenuhnya atau sebahagiannya. Ini akan memastikan bahawa risiko pembayaran antara semua pihak yang dihapuskan apabila dokumen mematuhi dibentangkan. </ p>
<p> <b> Eksport Insurans Kredit </b> <br>
  Eksport Insurans Kredit membantu anda untuk melanjutkan tempoh kredit kepada pembeli antarabangsa atau domestik yang layak dan mengurangkan risiko tidak dibayar. Kami boleh menguruskan untuk penilaian pembeli anda serta mengatur untuk memastikan mereka daripada risiko tidak dibayar. Bagi perdagangan antarabangsa anda, kemerosotan politik atau ekonomi juga boleh menyebabkan tidak membayar. Risiko ini juga dilindungi di bawah Insurans Kredit Eksport.
     <br>
     <br>
   Dengan Insurans Kredit Eksport di tempat, sekarang anda boleh meneroka pasaran anda tidak akan dianggap sebelum ini. Anda juga boleh mempunyai akses kepada modal kerja meningkat dengan produk pembiayaan khas berstruktur kami terhadap pembayaran yuran perkiraan. </ p>
]]>
    </tab>
  </page>
</content>
